曬傷咗好痛有咩方法

早幾日去沙灘唔記得擦太陽油曬傷咗痛到行都行唔到，有咩方法可以舒服d

俄羅納英雪花膏

查蘆薈啫喱，日日整3-4次都唔怕

巴打試過？好辛苦。。。

d 蘆薈一乾咗就痛返，行都痛屌

如果冇蘆薈啫喱，可以用香蕉皮刷下曬傷既位

買支蘆薈啫喱搽 雪入雪櫃
一搽嗰陣舒服到痴線

無計， 只有蘆薈幫到你， 一乾就再查過

食完果啲蕉皮

人地講你又唔信

所以咪要不斷查果時我每日勁查

紅到咁

多謝各位好人一生平安

好撚濕碎咋喎

但係行路都痛。。。

有冇人試過用yogurt?

而家搽蘆薈after sun
之後如果痕 就用papermint oil

係要密密搽 , 夠勤力兩三日就無事

依家咁樣

查白花油

屈人寺 有啲係曬傷後啫喱 搽咗快D好

我之前都試過，成個背隻刺痛又痕咗好多日，好辛苦

朋友同埋家姐個陣話我個背隻熱到佢地幫我搽蘆薈之後自己隻手指都熱埋一份